Clauditur hic funus Guillelmi quem Meledunus cognotat huic munus veniae det trinus et unus archiepiscopus is Senonensis conditionis nobilis effusis fulsit sua dextera donis ecclesiis et consiciis fuit officiosus auxiliis et subsidiis reprobisque perosus finem sacra crucis inventio dat sibi Lucis M[1000] C[100] ter V[5] que tethra sex et L[50] vivat in aethra amen.